唔訓既你 依家做緊咩野?

今日都1001

幫細佬冇錯既
同埋佢自己決定既野
我地好難評論

正

買左箱公仔麵
食個幾月

Warm

訓喇

所以我無乜點出聲

諗下改咩名好

咁好
帶禾地見下佢 ok?

轉食米粉啦

表白呀

其實我聽日要final

早抖

去澳門讀書有d on9

倫敦齋搭車都好撚貴

Gd luck

不過作為手足點都十卜下

十卜

禾你老母

食哂先

巧

Good hand leg

佢自己揀既
我都唔會評論

我都係

支持屌鳩5p

十卜ching

帶返香港

睇你去邊d zone既姐

我冇得見

好想食泰國米粉

我地兩日清晒

公仔麵好似話要成三十個鐘先完全消化

回來吧少年

有咩分別

算 由佢
出去玩就預咗洗

聽日見到佢了

好撚戇鳩點解會冇人屌
睇到眼都突

聽你好消息

湯底

咁多個女歌手黎講Janice都叫數一數二

衛蘭?

留名睇出pool

滾水得唔

辣？

係

泰國米粉個湯好正

啦

上黃牛網睇
買左31/12阿狗
點知改左一號踢
但我買左機票一號飛...

佢地小圈子

我都好中意佢

未食過

Mark仔好肥底🤔😛

Not Tmr la
Tmr exam
Revise tgt

上次去泰國買

0830？

識唱歌既電單車

佢好似成日改

細個一聽離家出走就鍾意左佢把聲

煮黎食ok?

0900

電單車

今天不做 明天後悔

要改機票

食當地嘢乜都好食啦
禾去越南食越南粉都好好食

My love my fate

有機會既試下先

改到咪好

After exam do
Go eat粒粒雪糕，睇燈

My face my fate

要佢補錢
佢misguided 左我

想同膠叔再去旅行 秦國同越南

個prof咁好人

Bb唔同我去

上個禮拜睇大台套一屋去旅行
聽到盧苑茵叫d人唔好叫佢做衛蘭
因為佢話佢唔覺自己係部電單車

你ok禾ok

夾時間

Plan緊grad trip去土耳其同以色列

客席教授
好正

想去伊朗土耳其

我grad trip去倫敦

我都想離開亞洲
但係冇friend同我去

伊朗都好多靚風景同建築

再唔剪頭髮就變安仔

毒撚 橙

Rich

我都900

盧宛茵：哈哈哈哈哈哈哈

Travel Alone

杜生

個個今年去旅行 唔係澳洲就德國
話grad trip想去平啲

十萬夢兒裡有你

我一月已經準備自己去台灣
散心

德國澳洲平咩

阿旺

???

就係佢地去左 冇錢去遠啲

自己去旅行真係好行
係食野橙小小
無得同人share

有聲

咁都得

agger

有錢嘅食乜都得啦

食緊m記

屌你老味我仲有winter sem要讀

去錯po

除左...

隻手好撚痕啊

唔是掛

（笑）

上左床

Qching

隻手流撚哂膿

sleep until now

痛
細個著拖鞋踢波會成日仆親
之後就流膿

醒未
仲訓唔訓

我係r到流膿 好撚柒痕
有圖慎入

......

小心發惡夢

Yeah 屌你老母 好想大嗌啊

未買套

呢兩日都無發墜機夢

唔好侮辱我

不會的

啊

睇緊波

你會唔會做左機師

差3個chapters咋

阿森納?

好好治理

唉屌你老母 兩科pj有freerider又要汁手尾
自己assignment都未撚做

BR又屌打哥狗

岩岩搽完藥，不過佢滲緊水

橙 加油

人生必經階段: freerider
加油巴打

淋巴液 好似好野黎

屌佢老母我asso仔黎炸 final又未撚溫過
9月仲閪到話要一年上Uni 唉

唔理佢，晚晚搽藥慢慢就會好
都好多年，慣哂

我兩年前都係咁諗
而家defer一年

Asso真係咁好上u?

Mark仔今晚坐穩
Bye

唔係，絕對唔係

下體會

我都覺，吹得太大

訓先

想問下
點解apple watch咁受歡迎

阿森納

因為係apple

但點解係watch受歡迎
有咩咁勁

可以首名了

係…不過有咁既機會點都應該試 只係好似依家咁有好多freerider專門負責拖低你grade

將身邊產品都電子化掛

我無買

例如呢?

剩係apple watch?

係呀
我唔明watch勁係邊
iphone ipad ipod macbook依d都知佢地既用處
applewatch就唔係好清楚